有手足用另類方法搞Whatsapp

我老友中左招，點算？
有冇人中招？

高手高手高高手
咁都中招

中嘅都應該去驗腦

手足？
有幾無知先會中招

絕交

係得個啲on9微博先會有好友驗證🙃

你老友係咪老到就嚟入棺材果班

有冇咁撚蠢

未夠40

唔好咁玩啲老友記啦

傻豬仔，呢啲先啱做老友

物以類聚

仲未有人教下，應該點令騙徒強制登出

👍🏻

腦殘的話唔洗幫